大陸老師尹珊瑚: 《戰狼2》心理變態

中戲老師尹珊瑚怒批《戰狼2》，認為電影反派為殺而殺毫無邏輯與價值觀，作者心理變態！你認同這種觀點嗎？